還記得

慣了幸運 慣了同行 慣了浪漫卻生疏似遠親